元朗除褲x副校長而家點？

教育局跟進投訴成點？ （發夢中）風頭過咗繼續出糧？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有咩點？越投得勁佢就越升官發財啦！你試下過佢保護學生撐示威？689即出信要學校炒人都似！

一人一信向湯漢樞機投訴！

人係善忘，只有非男會被清算

推